條女去exchange同咗第條仔去旅行

是咁的
拍咗拖年半 大學識
佢今個sem去英國exchange
本身感情都ok

之後佢話去德國short trip
咁都比佢去啦 話曬咁近
屌點知原來係同另一條仔單拖去
佢去完先同我講番 話係因為其他friends唔得閒
重要住同一間房

其實trip之後條女對我嘅態度同之前都無咩分別
但係硬係覺得自己柒柒哋 點算

咁你想點?

帽事嘅

綠到好似hulk咁了

分手啦唔使講咁多

發洩吓

大家成年人都明咩事啦
一係就做馬明
一係咪散
但條刺其實成世都係度

但係佢前後又無咩分別

又會同你講咁搞笑，你上過條女未？

有

好簡單架姐，你又搵第二條女去旅行未當打和

有啲女扑野當食餐飯咁好閒
做咩要有分別

好平常啫 條女去邊關你撚事咩

男人真係難做

中出晒成個閪都係精

明係會好嬲嘅 睇你信唔信條女架姐

Wtf同房喎師兄

分手啦

我放條撚入去你條女個閪到度下size姐 我地無扑野

算把啦，仲要事後先同你講，如果真係冇嘢佢大可以事前就問你

同仔單獨去旅行同房都話冇嘢發生，正常人都唔信啦

你好彩冇結婚，唔係分分鐘連d仔女都唔知係咪人地

仲exchange緊?

你自己都知咩事啦

護眼 post

係...

咁你都介意都幾大男人

你自己都有答案

學我女朋友話齋上少啲連登
男女唔一定有路
我屌佢老母

玩完咪返黎搵你
你開得post都係心裡接受左求安慰者
過眼雲煙帽事既

除非條仔係基，唔係諗唔到咩原因唔搞
就算黎緊m都會玩波含撚

樓主條女exchange時間表

7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 做愛 (時間緊迫,酒店一路沖涼一路屌)
6:00pm 去完景點返酒店做愛
7:00pm 食飯
9:00pm 返酒店
10:00pm 做愛
11:00pm 覆樓主whatsapp
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓

我係掉返轉
條仔去exchange
話同條女去旅行
仲覺得自己大條道理

咁都唔分仲係人黎既

我去Exchange個陣揾咗個有好感嘅女仔一齊去旅行，同房，跟住就一齊咗祝巴打下一個更好

Exchange 果時屌過一個德國妹
果晚同香港女朋友FaceTime 繼續恩愛

我覺得自己壞咗

我同女性朋友旅行都唔會book同房喇

雞 我

R痕啫

事後先同你講
無啦啦d fd唔去 咁咪取消囉
得返一條仔你條女都堅持去 知咩事啦
去到同一間房即係本身冇book野唔係局住去啦
今次絕對係有組織及有預謀同條仔去旅行
講真兩個去旅行肯定本身有好感
你會唔會同個暗瘡肥婆去旅行一齊玩？
女人扮野好叻架 過多排如果佢地一齊左就會飛你架喇

分手，你女友係雞

換妻當exchange

個case同你一撚樣，過多年幾就分手
呢D女你一心一意對人，人地就騎牛搵馬心態
巴打自己都搵定後路把啦

樓主=馬明 你條女=賓穎

夠晒公平

個年幾點過

中出即飛啦仲諗，一係就你自己起香港同另一條女去旅行又book一間房囉！事後先同佢講返，睇吓佢有乜講？！

如果有野 事後點會同你講 不過同房都9成身撞身咖喇

我都同過女去旅行同床但無野發生過

一定分手
唔係話信唔信得過，係去撚完先講
即係根本有心隱瞞你，不過又有少少良心之後話畀你知

綠帽奴？

冇撚用上連登問意見 柒嘅

安心

屌分手啦
我都係同個女仔去英國exchange
佢單身叫我同佢一齊去旅行我都避嫌冇去
就算你條女對條仔冇都好 條仔一定對你條女有意思
咁樣去咗一次旅行之後大把手尾跟
條女蠢撚到咁就飛撚咗佢啦

咁係你唔得啫

個男仔都係仆街啦，唔避嫌，肯定有野

佢係一個壞咗嘅人

Ching條女吾城？

住hotel, 定hostel (宿舍) ??

hostel既話，一間房十幾個陌生人訓，除非十p，唔係都難d可以扑野

樓主忍到嘅咪繼續囉
自己又可以大條道理flirt 下女
exchange 完
條仔嚟埋香港
你地可以繼續拍拖㗎
不過得閒要驗下身同戴套
唔係驚你有性病

講完都覺得痴線

唔好呃自己啦 你話冇扑就假嘅
就算條女同你講你都唔會信啦 接受唔到就分啦
咁大頂綠帽唔係人人戴到

+1

佢初時扮無野，後尾返到黎同我講左件事
我嬲左一排原諒左佢
之後相處好似無咩點變但就有條刺咁
後黎襯我去exchange時提分手
覺得佢地應該之後都有豬胎暗結

巴打睇路

你叫馬國明？

7月先返？

唉好灰 多謝巴打

死臭雞

你覺得真係無野咩 有咁純 個個唔係人類黎

你不如直接啲問佢哋有冇扑嘢啦

咁都覺得冇野 樓主咩心態黎

未分手前中出多幾次咪算囉

成個子宮灌滿哂鬼仔D精液
1年後會帶埋你個仔返黎

咩野年代呀
一男一女去旅行，仲要同房
唔撚扑野唔通真係喺間房捉棋咩

正仆街

已帽
樓豬接受到既話可以繼續同條女一齊